（抵死）支那扮納粹比人告

濕鳩翻譯:

有兩隻中國狗因為係柏林做納粹手勢比人拉左

佢地已經比左500歐紙做保釋金所以暫時係得到自由

因為係德國模仿有關希特拉同納粹既言論或動作會係犯法，所以佢地(一個36一個49)有機會罰款或坐三年或以上監

source:

利申：準備考ielts，睇新聞學英文，想分享一下香港唔會提及既新聞

有翻譯錯請屌

既然有「也」 就唔需要用「同時」 反之亦然
語法上屬句子成分贅餘
建議肥絲學好中文

有歧義 指：唔好狗屎垃圾「嘅嘢」 抑或：狗屎垃圾「嘅人」？
語法上屬語意不清

對答案。

舉例：
肥絲今日行咗「狗屎運」。
肥絲真係「垃圾」。
名詞作形容詞用
建議肥絲重讀小學

當年集中營入面有中國人架

證明你語意不清

你好可憐

個post被成功騎劫

都叫有人留言

扮希特拉果D藝人有冇豁免?

有時見到你亂入都幾過癮
不過今次你都係行一行開先啦

坐番一頭半個月先啦起碼

Up to 3 years 係最多三年唔係最少

樓主性格好樂觀

Thx 下次會再小心啲

Sorry

今次撐肥絲喎 at least上面語文上嘅野佢全部無錯